對於今晚321，我有幾項見解，歡迎討論

1.唔好去元朗

對家擺晒陣咁，一定會開大波，我哋唔夠人一定會721重現。除非我哋想用多次721嚟做文宣搏同情 (我諗大家都會反對，唔值)，否則我哋唔應該去元朗，反而應該各自爬山，淋下花種下樹保護大自然

危險:4/10
收益:4/10

2.引完佢哋出嚟即走

我哋見到對家文宣放風打人，應該引佢哋出嚟，引蛇出洞之後即刻走人。但唔排除會有手足走唔到而畀人打/畀狗咬，但係呢個方法可以令到元朗再次變死城，鄉黑佬聲望又會再低啲。

危險: 6/10
收益: 7/10

3.全部出入去開大拖

極度危險，我哋唔知夠唔夠人，唔夠人即刻變Condom(真Condom，被打被咬都有可能)。但如果夠人就可以同佢哋打過，叫可以勝一仗，但一定會畀狗咬，完全唔值。

危險:10/10
利益:8/10

我個人覺得係引完佢哋出嚟即走再開花，各位點睇?

歡迎討論

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

3無可能
港豬淨係會話危險唔好去
但無講過自己會做咩
班黑警壯大 係因為你地廢呀！

廢呀 香港人 報仇？ 笑話啦

利申 已係元朗

要人呀！做任務既時候喇！

「香港監察」創辦人Benedict Rogers拍攝短片，當中提及美國國務院最新公佈的年度人權報告，詳細分析了香港的人權狀況。他又呼籲市民積極參與聯署，向美國施壓，制裁損害香港自由的權貴，守護港人基本自由和權利。

好撚得人驚！

我都想講冇乜可能，但打少咗

旺角，尖沙咀，更具戰略價值

元朗太危險

721 唔見人

要保持憤怒

引完出黎仲點走去開花
乜路都封哂 你當個個識飛？

咪撚入去最好
由d鄉黑係度鳩企

所以我咪講咗唔排除有人走唔到

係 討論下

入緊去
行下街先

無人/聚唔到人就走

睇嚟樓主之前嘅預言
就係今晚啦

應承我 10點好回家, 唔好磨爛蓆, 次次都10點后開始做野

721靜坐, 請唔好帶任何文具,
101% 逐個Check 唔好比Popo有藉口入拉你

**建議只帶 背囊(放本書), 正常長遮/縮骨遮 (可能落雨),口罩,文宣,手機**

*****唔該廣傳比各位手足*****

好

人地幾邊合作晒，你要幾多人先夠打？有冇武器？有冇戰機？
有心嘅話唔一定要21號去，學人地順延一日都得嘅，今晚元朗冇人先係最有效果。

討論下

我諗收益嘅意思係新聞上？
但2,3人身安全嘅傷亡會好大

而家入去唔係一個明智嘅做法 對家set哂陣先入去

講打 夠人打？ 打贏鄉黑之後 就到班狗喇喎

我覺得今日唔好入好啲
721冇人唔記得 但係咪21號先可以聚人同行動..？
有預告嘅勇武行動係最最最危險

同埋唔好為打而打 行動要有個目標 完成目標後散

指國際線同輿論上面

所以你睇到我唔覺得同人打係好做法

啱

想打既轉場，入元朗只可以商場內抗議，身上要乾淨，唔好帶咁多野，要預左比畜牲捉

總有一班情緒綁架黨/mompost畜牲，狂叫人入去元朗，唔好理佢地，行動係要睇現場，唔係睇情緒。

使鬼重現
呢d圖足夠追究

唔代表鄉黑唔會主動打人

去嘅就要諗下

係 佢哋都講到明話打

理性行先 係人都知喺戰場上感性好容易出事

推

Ig大量文宣ac吹風叫人全民勇武 ig文宣嘅對象基本上係班𡃁仔

唔係話全民勇武呢個concept唔好 但係武力唔對等嘅情況吓打條毛

比著你人數壓制 水砲車都收你皮啦

係，所以我一直都講如果對家玩真其實可以出真槍一嘢射鳩死晒我哋

勇唔係擋箭牌 勇得嚟唔該要有返個頭腦

你睇返以前啲片 好明顯見到班狗放哂水 佢哋有心要拉一早拉哂

係

唔一定，可能純粹柒咗拉唔到

有冇啲係ig文宣page嘅手足 我有啲嘢想傾吓

唔理啦 總之而家唔可以再用以前嘅打返

打法*

佢哋行動快咗好多，走嘅時間都少咗

而家只適合玩快閃，玩暗戰

每留多一分鐘 對家個陣就越嚟越完整 所以唔好戀戰